被人發現左我用佢個真名上連登，如果不失霸氣？

我平時冇做咩壞事
只係間唔中打下飛機

佢話要搵律師告鳩我

拎個名嚟用都算借刀？

EG114....2B...

如果